8:30旺角東地鐵偷影人嗰條友

大佬你偷影都影得專業啲啦 條女一早發現咗啦極速落咗車喇on9仔妹下妹下咁樣都俾人發現 下次唔好啦

咁都唔幫手 講春咩你

上連登串人係威D